黃百鳴打齊兩針科興：行得企得食得

疫情暫時緩和，身為電影公司老闆黃百鳴已陸續安排電影推出，包括張智霖、古天樂主演《G風暴》及惠英紅、吳千語主演《一路瞳行》，及後會開拍《逃獄兄弟2》。戲院恢復營業後，近月可以增加至75%入座率，黃百鳴希望生意慢慢緩和，他亦已打齊兩針科興疫苗，還笑說：「打完乜事都冇，行得、企得、食得，第二日仲返工。」

過多陣訓得添

死得

聽日就死架啦傻閪 打疫苗死亡率仲高過武肺 起碼10%死左

遲下佢開拍“一路好走”做埋主角

呢條冚家剷靠香港發圍
依家靠奶住班支那春袋

連1都無咩人睇過

可能打咗鹽水

每半年打兩次
慢慢涯啦

可以拍開心鬼續集

第三日 仲好訓得 訓到唔想醒 第四日訓到起唔到身 開心得制 第五日開心到成身冇知覺

真·開心鬼

唔死唔代表有效

小姐姐

過兩日就面癱
到時戴足一世口罩

真係好期待啲出名藍屍打完科興死撚咗

開心鬼撞鬼

連登數學家？

藍屍中國人就係行得企得食得就滿足
仲易養過動物園啲馬騮